屌你地 家陣習慣左？屌你地！

《習慣說》，不要
習慣就是默認結果向著差的方向發展

轉帖
//香港人遊行第一次食催淚彈，全世界都覺得好離譜；

現在，我們已慣了遊行一定會出催淚彈，就算無人衝擊都會射，現在看的，是幾多粒；

然後是橡膠彈、布袋彈、什至海綿彈；

我們不再驚訝警方會出呢d , 我們習慣了，人們會覺得射得5，6粒，少左、寬容左；

錯了，一粒，一粒都是太多！

有一天，我們可能會講又有示威者被打死了，今次死一個，算少了.....

這就是中共/北韓政府最擅長的，用強權壓制，令大部分人麻目，讓你忘記本身的權利，讓覺得有口水飲的也是他們的恩賜。

各位唔可以習慣，我覺得大家已經麻目啦
求下你地醒下啦，天埼同我地講過唔可以比仇恨沖昏頭腦！

我地係味應該講下下一步行動？民間記者會？文宣？機場？
重申再次：核彈都唔撚割！一毛黑警死全家

手土

推

幫推！

認同 但係認真 核彈係要割 會打埋自己友

推！